警總內有長期病患孕婦剛剛誕下患有癌症的初生缺氧嬰兒需要灌腸！！！請暴徒立即讓路！！！

屌你笑到胃抽筋
毅進諗住同連登dse30分基礎嘅精英玩輿論戰
係咪唔記得616黑海

快啲share啲反送中農場文比身邊既老人家！！！！！

push

笑撚左

個仔喺條腸咇出嚟

唔准笑！
記者唔准笑呀！

又去律敦治？
又因為去唔到死左個嬰兒/孕婦/both?

公墓員咁勤力生cancer仲返工？

個女嬰依家患有先天陰莖缺乏症求你地唔好再玩

警察既仔女有屎忽既咩

突登用英文出想外媒quote佢，快啲去佢comment反擊